小侵：兩名黑人警官被殺，黑人小店店主被爆鋪，怒屌左膠BLM論述，但左媒扮睇唔到

唔使cap圖了

無人格的毒男 會扮睇唔到

[url]網址[/url]

連登 泛登仔 表示我睇唔到